# Chinese (Traditional) translation for ubiquity-slideshow-ubuntu
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the ubiquity-slideshow-ubuntu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubiquity-slideshow-ubuntu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-21 12:17-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-18 10:15+0000\n"
"Last-Translator: Walter Cheuk <wwycheuk@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-09-20 17:21+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15985)\n"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:1
msgid "Internet with Chromium"
msgstr "以 Chromium 遨遊網路"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:8
msgid ""
"Lubuntu is shipped with <em>Chromium</em>, the open-source version of "
"Chrome, a browser developed by Google."
msgstr ""
"Lubuntu 附帶由 Google 開發瀏覽器 Chrome 的開放原始碼版本 <em>Chromium</em>。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:12
msgid "It's fast with a clean user interface."
msgstr "速度快兼具簡潔使用者介面。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:16
msgid ""
"More information on the <a href=\"http://sites.google.com/a/chromium.org/dev/"
"Home\">Chromium website</a>."
msgstr ""
"可以在 <a href=\"http://sites.google.com/a/chromium.org/dev/Home\">Chromium "
"網頁</a>取得更多資訊。"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:20
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:20
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:20
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:12
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:20
msgid "Included software"
msgstr "附帶軟體"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:24
msgid "Chromium web browser"
msgstr "Chromium 網頁瀏覽器"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:27
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:27
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:27
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:27
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:27
msgid "Supported software"
msgstr "支援軟體"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/browser.html:31
msgid "Firefox web browser"
msgstr "Firefox 網頁瀏覽器"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:1
msgid "Checking your emails"
msgstr "查看電郵"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:8
msgid "Lubuntu provides a mail client named <em>Sylpheed</em>."
msgstr "Lubuntu 提供名為 <em>Sylpheed</em> 的電子郵件程式。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:12
msgid ""
"It will allow you to check your email messages, and read them even if you "
"are offline."
msgstr "讓您查看電郵訊息。就算離線時亦可以閱讀。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:16
msgid ""
"More information on <a href=\"http://sylpheed.sraoss.jp/en/\">Sylpheed "
"website</a>."
msgstr ""
"可以在 <a href=\"http://sylpheed.sraoss.jp/en/\">Sylpheed 網頁</a>取得更多資"
"訊。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:24
msgid "Sylpheed"
msgstr "Sylpheed"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/email.html:31
msgid "Thunderbird mail client"
msgstr "Thunderbird 電郵客戶端"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:1
msgid "Getting Help"
msgstr "新手上路"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:8
msgid "If you need help, you can contact us:"
msgstr "若要幫忙，可以下列方式聯絡我們："

#.  The url should not be translated 
#. type: Content of: <div><div><div><li>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:12
msgid ""
"Using the <a href=\"https://wiki.ubuntu.com/Lubuntu/ContactUs\">wiki page</"
"a>."
msgstr ""
"使用 <a href=\"https://wiki.ubuntu.com/Lubuntu/ContactUs\">wiki 頁</a>。"

#. type: Content of: <div><div><div><li>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:16
msgid ""
"On the mailing list, subscribe on <a href=\"https://launchpad.net/~lubuntu-"
"desktop\">the page</a>."
msgstr ""
"透過電郵論壇。可以在<a href=\"https://launchpad.net/~lubuntu-desktop\">此頁</"
"a>訂閱。"

#. type: Content of: <div><div><div><li>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:20
msgid "On the IRC chan #lubuntu on irc.freenode.net."
msgstr "在 irc.freenode.net 的 IRC 頻道 #lubuntu"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/help.html:24
msgid "The installation will finish soon. We hope you enjoy Lubuntu."
msgstr "安裝工作即將完成。希望您喜歡 Lubuntu。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:1
msgid "Chatting with your friends"
msgstr "與友閒聊"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:8
msgid "With <em>Pidgin</em>, you will be able to chat with your friends."
msgstr "有了 <em>Pidgin</em>，您可以和好友談天說地。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:12
msgid ""
"Go to the menu, and click on Pidgin icon to connect to many services, such "
"as Jabber, Google Talk or Windows Live."
msgstr ""
"前往選單並點擊 Pidgin 圖示，您就可以輕鬆連上各種網路服務，如 Jabber、Google "
"Talk、Windows Live 等。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:16
msgid "More information on <a href=\"http://pidgin.im/\">Pidgin website</a>."
msgstr "可以在 <a href=\"http://pidgin.im/\">Pidgin 網頁</a>取得更多資訊。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:24
msgid "Pidgin"
msgstr "Pidgin"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:31
msgid "Empathy IM"
msgstr "Empathy 即時通"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/im.html:35
msgid "Skype"
msgstr "Skype"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/install.html:1
msgid "Install software"
msgstr "安裝軟體"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/install.html:8
msgid ""
"With Lubuntu, you have access to the whole Ubuntu repository and all the "
"software included."
msgstr "使用 Lubuntu，您可以存取整個 Ubuntu 的軟體庫和內裡所有軟體。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/install.html:12
msgid ""
"Go to the menu, click on System Tools and <em>Synaptic Software Manager</em>."
msgstr "前往選單，接著點擊「系統工具」中的 <em>Synaptic 套件管理程式</em>。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/install.html:16
msgid "You can search for software by clicking on the Search button."
msgstr "可以按「搜尋」鈕搜尋軟體。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/lxde.html:1
msgid "Based on LXDE Desktop"
msgstr "建基於 LXDE 桌面"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/lxde.html:8
msgid ""
"Lubuntu is based on <em>LXDE Desktop Environment</em>, a fast-performing and "
"energy-saving desktop environment."
msgstr "Lubuntu 建基於高效和節能的 <em>LXDE 桌面環境</em>。"

#.  The url "lxde.org" should not be translated 
#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/lxde.html:12
msgid "More information on the <a href=\"http://lxde.org\">LXDE website</a>."
msgstr "可以在 <a href=\"http://lxde.org\">LXDE 網頁</a>取得更多資訊。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:1
msgid "Abiword and Gnumeric"
msgstr "Abiword 和 Gnumeric"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:8
msgid ""
"Use <em>Abiword and Gnumeric</em>, lightweight alternatives for LibreOffice, "
"and create letters, spreadsheets, etc. Information on <a href=\"http://www."
"abisource.com/\">Abiword</a> and <a href=\"http://projects.gnome.org/"
"gnumeric/\">Gnumeric</a> websites."
msgstr ""
"我們採用 <em>Abiword 和 Gnumeric</em> 這兩種輕巧的文書處理軟體來代替 "
"LibreOffice。可以用來編寫文件、試算表等。更多資訊請參考 <a href=\"http://www."
"abisource.com/\">Abiword</a> 與 <a href=\"http://projects.gnome.org/gnumeric/"
"\">Gnumeric</a> 網站。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:16
msgid "Abiword"
msgstr "Abiword"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:20
msgid "Gnumeric"
msgstr "Gnumeric"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:24
msgid "Xpad Notes"
msgstr "Xpad 備忘錄"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:31
msgid "LibreOffice"
msgstr "LibreOffice"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/office.html:35
msgid "Tomboy Notes"
msgstr "Tomboy 備忘錄"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:1
msgid "Videos with gnome-mplayer"
msgstr "用 gnome-mplayer 看影片"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:8
msgid ""
"Watch videos with <em>gnome-mplayer</em>, a fast video player using mplayer. "
"Support for many formats is included."
msgstr "用速度快、且支援各種格式的 <em>gnome-mplayer</em> 播放器觀賞影片。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:12
msgid ""
"You can also obtain additional non-free support by installing the lubuntu-"
"restricted-extras package."
msgstr ""
"您亦可以透過安裝 lubuntu-restricted-extras 套件取得額外的非自由編碼格式支援。"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:16
msgid ""
"More information on <a href=\"http://sites.google.com/site/kdekorte2/"
"gnomemplayer\">gnome-mplayer website</a>."
msgstr ""
"更多資訊請見 <a href=\"http://sites.google.com/site/kdekorte2/gnomemplayer"
"\">gnome-mplayer 網站</a>。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:24
msgid "Gnome-Mplayer videos player"
msgstr "Gnome-Mplayer 影片播放器"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/videos.html:31
msgid "VLC videos player"
msgstr "VLC 影片播放器"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/lubuntu/slides/welcome.html:1
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/welcome.html:8
msgid "Thank you for choosing Lubuntu 12.04."
msgstr "感謝選用 Lubuntu 12.04"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/lubuntu/slides/welcome.html:12
msgid "Lubuntu is designed to be easy and fast. Feel free to explore!"
msgstr "Lubuntu 是針對快速和易用而設計。盡情發掘吧！"
